《執行者》今日終於扑左我個女上司（十）

香港地下俱樂部

各有特色的執行者

與眾不同

只要填上目標人物

七日之內

《任務完成》

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

出到第六個post，依然要多謝咁多位既支持，黎緊出書唔好放我飛機。

以下為大家呈上自制劣質trailer：

傳送門

POST1:

紙言連結：

支持小弟創作，請follow我ig
IG:silvergrey0213

紙言可以追返以前的故事：
《曖昧是相愛中最幸福的階段》（已完結）

《女神話贏左遊戲，就真空同我出一日街》（已完結）

《這之後，我們班獲得了殺戮的能力》(連載中)

第十個post

正喎

推喎

正皮喎

已出場執行者人物表

橙色為舊組織的面具稱呼

首領
劍齒虎
－暫未出場。為執行者的創立人。

五星執行者
俠客
－公認的五星執行者的首領
－身份神秘，不為名利所動

偵探（狐狸）
－國際知名的偵探
－身家五十八億，為執行者之首

眼鏡蛇
－暫未出場，行事怪誕

意外殺手
－原名莫志明，擅長製造「意外」
－認識穎澄﹑銀仔等人

詩人
－居住於台灣的女詩人

四星執行者
薛正龍
－目前身家：三千二百六十三萬（另有一間市價六億的上市公司）
－信條：在任務的許可下，獲取最大的利益
－身高186cm；運動型；20cm；擅長變裝

蔡穎澄（白兔）
－32C；164cm，不喜歡穿內衣褲
－行事只憑喜好，不受他人影響
－處理委託手法極為殘忍 ，只求最有效的方法
－與「銀龍」集團有關；與陳紫瑩有敵視關係
－銀仔的師傅
－武器為「銀影」，可自由伸縮

留名

新po當然有文

上個post又比個撚樣推爆左 食屎啦

「係呢，你搵我有咩事？」前菜已到吃到一半，靜雯仍沒有說的意思。

這只是我心裡的想法，我們總不能一直不說話。然而，我卻沒有開口問，彷彿我早已知道她的目的似的。

我只需要靜靜地，陪她吃完這一餐。

「呢間公司都幾特別。」我這句話並沒有任何明指的方向，只待靜雯的領會了。

「係呀，公司雖然開左八﹑九年，但係最近先有啲改革。」

「改革？」這一點我倒不知道，也沒有調查過。

「公司係幾個月前比澳門另一間綠色食品公司收購左，所以進行一連串既改革，包括請左新既職員，亦都開始接受唔同既大學生黎實習。」原來實習生一事，只是近幾個月才開始的。

「澳門......」我若有所思：一間澳門不太出名的公司，居然收購了香港的物業，這一舉動是很大膽與冒險的。

「咁你地有冇見過果個收購既人呀？」

「冇呀，從來都冇人見過，就連簽約果日都冇見過。」靜雯當然很清楚這此事，因為她就是責任相關文件和交接的事。

我倒是好奇起來。

然而我並沒有追問下去，因為這與我的任務無關。

對於任務以外的事，我一概沒有興趣。

所以我又對靜雯說：「好喇，我地唔好講呢啲。」

這時候，主菜送上來了，我接著說：「美食﹑美女在前，我地都係食野先啦。」

靜雯說我是開她的玩笑。這一點倒是不假，因為她的確不是個美女，但是靜雯的性格也很好，至少是善良的，毫無害人之心，這一點也使我「賞心悅目」，吃吃飯倒不是個大問題。

這一頓大概吃了三個多小時。吃完後，我說要送靜雯回家，可以她拒絕了：「你唔係要早走嫁咩，邊有時間送我？」

她指的，是我每一晚都要去俱樂部的事。事實上，我並不是每一天都會到俱樂部，只是最後接了任務，所以時間上比較充忙。

這一次的重點，也許不在公司裡，而是在「學校」。

「係喎，聽日我會請假。」

「點解呀，你病左咩？」靜雯想了想，知道自己問題了，所以接著再問：「定係你有重要野要做？」

「係呀，我有啲事要忙。」

這個男人，總是讓人奏不透。

愈是難以捉摸，愈是有神秘感；

愈是有神秘感，就愈吸引異性，甚至同性。

難以捉摸，只是因為我從未投入她所投入的事情。

例如，公司，工作，感情。

愈是不投入感情的人，愈能得到感情。

反之，只會受到傷害。

靜雯姜不明白這個道理，因為她從未試過拍拖的滋味。

這一天晚上我還是送了靜雯回家，至少我認為第一次吃飯是有這種必要的，她沒有拒絕，應該說她是樂於這樣做的。

夜深了。

雖然俱樂部是二十四小時開放，但是我明白一早還要找一個人，今晚需要好好休息。

一旦失手，機不再來。

對於聰明的人，總是有一定的壓力的，必須小心翼翼，以免打草驚蛇。

從大學站走出來，映入眼簾的就是一尊銅像舉著手把的女神銅像。

一片草綠。

多麼怡人的景色。

學術﹑青春﹑夢想﹑吶喊。

還有血腥－－在五日之後。

唔係我

推推推

真係俾我估中左

我唔再估發展喇，btw, 銀妹記得要加甜，同埋重口味既

銀妹好慘

你慢左咋嘛
你見到咪一樣會推爆

次次都估中，食屎喇你👆🏼

人善被人欺

有文又唔推
爆po先黎推
我屌

見你咁慘推下啦

繼續LM
一到十真係話咁快

唔推爆你個post 邊度咁快有文呢？

推

散銀

射多啲啦銀妹

LM

推推佢 正評左啦銀妹

推呀

我都估唔到
多謝大家

小妹冇力喇

渣架

(九) 呢

屌柒左 原來兩個(八)

我幫你回氣

係

開頭嗰啲簡介係咪要update下了

推到熱門

有無可能有啲大屠殺嘅任

頂 唔小心㩒錯負皮

九呢？ 我搵唔到嘅

我留名嫁

喱個係九
有條友改錯咗名
八又俾人搶咗1001無得po新link

之後無人知又無人入嚟賜酒

散銀考慮下11嗰陣係第一版整返個post 1-10既link?

無錯 九已經好少人識入返嚟 依家再少啲

你坐左幾耐監

點回

咁多字應該冇人發覺

因為琴日條撚樣推爆post，搞到我匆匆忙忙咁係手機開

點解會知

好惡

一失足成千古恨

好慘呀銀仔

你啲故 太易估

呢個po能連200正皮都唔過

唯有係咁

咁唔過除左有人改錯名之外,作者成日拖文都關事既

利伸正皮晒

係囉拖文

唔會既

留起個like
等你存夠199個like
我大大力like落去

下 估下咋
期待

你想點回咪點回，我就你

有你喱句
我198就大大力like落去

推爆

本身要坐9日 不過因為冇9所以坐左兩個8日

邊有拖

笑死 靚抽

銀仔又比人推爆咗個1001
好在今次開新po識寫十

見你比心機出文，推多嘢

有改善

到時搶到講聲

唔係人黎㗎你地

多謝

咁多角色大家會唔會覺得亂
如果唔會我就加多個人架喇
其實一早埋曬伏線，不過想等時機成熟先出場

come on隨時準備

仲黎？太多角色喇收返埋先啦

唔會

唯有極速推完呢個post，再po返1-10post急link+係post名到寫返回歸咁

咁樣推法幾時先推完畀你開十一吖

太少人喇依家

留個名

輕輕一推

一日都100喇原來

預計10月有新po

我屌你 擠牙膏咁 唔得啊

「劉教授……」第一次來到他的辦公室，Gigi顯然有些生澀。即使劉教授風趣幽默，不拘小節，但眼前這位畢竟是自己的教授，Gigi油然恭敬起來。

大學一年級學期尾，那時候小肥還未升上Gigi這所大學。雖然就讀了將近一年，但Gigi畢竟還是人生路不熟。

下課後，她只是有個地方不懂，想請教教授，沒想到居然被邀請到他的辦公室內。

哇──有很多書。

這是Gigi的第一感覺。能當上教授，當然是個學霸，而且還看這麼多專業的書。Gigi在幾秒內將他的辦公室掃視一遍，旁邊還有一把藍色的結他。

「咦，你仲玩彈結他？」Gigi沒有心動，只是她明白辦公室之處是不可能經常彈結他的。那麼劉教授把結他放在此處，就只有一個目的──等別人開口問。

「係呀，得閒會玩下咁。」

「你仲識結他，好勁呀。」這也是Gigi的客套話。

不過這番讚美，已足夠刺激到劉教授。

與中學生無異，Gigi只不過是剛升上大學。在大學會起什麼變化，劉教授當然很清楚，因為他自己也經歷過，她的女朋友也是。

大學使一個人變得更開放。這是環境對於人類價值觀的影響，不分好壞。

還帶著清純的女生，已經不多見了。要是想找，也許只能是大一的新生了。Gigi的外貌固然標青，在百多個學生中，劉教授也能一眼相中。

當然其他男同學也有這種觸覺了。

一條牛仔短褲，疏落有致，下胯的位置隱約有黑影，並沒有包好雙腿。換言之，只要一投足，多少風光會出現在眼前。上半身也是設計過的，似乎這個gigi的自我防這意識並不足。

不，也許只是，gigi根本毫不介意。

多看幾眼，自己並不會吃虧。

於是劉教授開始籌劃一切。

正如gigi開始籌劃一切。

Gigi單純，小肥比她更單純。

小肥只是一心想要跟gigi多接觸。

日久總會生情，這是小肥的信仰，所以他才會失敗。

他如願升上gigi的大學，經過面試後升上同一科。當時他的面試官就是劉教授，小肥的印象非常深刻。儘管升上大學後，gigi與自己已沒有太多見面的機會，但憑著中學時不錯的感情，在重要的節日，gigi總會跟自己吃頓飯。

而每一次，她都會提及劉教授。

Gigi甚至跟劉教授合照了，還展示給小肥看，所以小肥認得劉教授的樣子。當日面試時他也有些驚訝。果然這個劉教授如同gigi所講，是個好人，讓小肥面試成功了。

升上大學後，跟gigi接觸的機會果然多了，但卻沒有自己想像中那麼順利，因為她身邊突然出現了一堆新朋友，男性朋友，而且關係親密。

打鬧著。

男女的打鬧，也許是正常的事，然而小肥總往不好的方向想。

只是他想也不曾想過，真正跟gigi親密的人並不是身邊的男同學。

風馬牛，不相及。

小肥不相信，直到有一次他在劉教授的門外聽到怪異的喘息聲。

「嗯──」聲音很快就壓下去了，換來的是幾下「啪啪」的聲音。間斷，但偶爾還是有幾下。小肥認為自己是誤聽了，畢竟他沒有這方面的經驗。

然而他卻能想像得到。

他暗中一笑，這個教授，居妹如此大膽。

喘息聲愈來愈明顯。裡面不只一個人，卻沒有交談的聲音。

hi

新狗圖

手機版睇唔到

每一個post 我都會同你回帶一次

銀仔好衰 係呢到停

有文緊係要推幾嘢

咩係居妹

居然

打錯字引人討論

有一秒以為係衰妹
但睇翻前文後理先發現係局然

終於成功

咩係局然

跟你學嘢姐
扮得似唔似

繼續吹

痴線
你最後改咩名啊

我要甜啊

2日喇，連100正皮都冇我屌，今次出事

出多啲交就有架喇

自己檢討下

Gigi跪在劉教授的胯下。劉教授不喜歡穿著褲子，但是在這種環境下，為了安全起見，還是穿著比較好。

他當了教授才第二年，並沒有想過劇情會這樣發展。他一心只想鑽研學問，卻沒料到受到這種誘惑。

有色心，沒色膽。縱使他有幻想過gigi，但gigi畢竟是他的學生。要是他們兩人在網上或是外面認識，劉教授倒不用有這麼多顧慮。

然而他們就是師生，就在這裡發生關係。

這是他的第一次。

這是她的第一次。

相愛後，他們也有恆常做愛，那是在感情穩定以後。說起上倒有些奇怪，原以為gigi會要求自己分手，然後正式跟gigi拍拖，然而她卻沒有這種請求。

一直沒有開口，那麼劉教授便一直沒有處理。

男人的心態，就是逃避。

如果真是要選擇，劉教授也未必選gigi。

年輕的身體就是不同，劉教授不知多久沒有嘗試過了，這迥然不同的感覺，連陰毛也修理得很好，注重美容，身材也不錯，而且花式很多。

這些花式不是gigi本來就懂，是他們一起在av上學會的，然而gigi願意配合自己，這也是難能可貴之處。

過去做愛，他們通常會選擇酒店。也有好幾次，他跟女朋友說自己要到內地跟其他商業機構交流，瞞著女朋友跟gigi到內地玩。

應該說，是玩弄gigi的身體。

每一吋肌膚，都是青春的印證。彷彿從gigi的身上，找到了自己已經失去的時間與活力。

然而在辦公室做愛，卻是第一次，大膽的一次。

但是gigi已經低下頭了。

這是劉教授自己的要求，親吻著，然後二人的感覺就來了。劉教授揉著gigi的胸部，卻不解開她的胸圍，一直玩弄乳頭，賒而沿著身體往下摸索。

完美的弧形，該突出的地方突出。劉教授一直感受她身體的線條，輕輕把手伸進褲子裡。

停下。

沒有進一步行動，劉教授只是坐下來。脫下內褲，龜頭的位置已有佈滿分泌物，這下子要清理就難了，待會兒還要上三個小時課。

由不得劉教授思考，gigi溫熱的口部已侵襲而來。

他本想在口中解決所有問題，而且gigi卻沒有那麼輕易放過他。

都話要屌穎澄先有正皮

唔講啦唉，就係你開左個衰頭

穎澄就在我胯下

銀妹崩壞了

les

磨豆腐

改名改到想喊
btw嗰個唔係我

93啦屌你

又ff

推下先

屌
99個正評啦
銀仔講做啦

正wor d 新icon，btw我猜燈謎好勁

99咋

100

原來未比正評

銀妹係佢喇

褲都除埋得咁多！

做咩講出黎吖

賤人黎㗎

褲都除埋冇正皮

正咗啦仆街

綠色食品公司 好似間中出現左幾點 啊龍？

推啊

自己推

唔通薛正龍去咗做螢火蟲

沒有經歷過戀愛的人，總會帶著期望。

未曾步進社會的人，總是帶著純潔。

要是你不知道世途的險惡，當然相信人性的美好。一旦知道了，你又會如何選擇？

全身守真，堅持自己的原則，相信可以改變身邊的人；改變自己，適應環境。將自己，變成自己討厭的那種人。

有時候改變，也不過是為了保護自己。生存與死亡，能左右的事並不多，然而人總是有執著。正是有了執著，很多荒謬的事才會變得順理成章。

譬如，無條件的相信。

小肥心裡是帶著好奇心的，打算躲在一旁食花生。他想知道劉教授的女朋友是什麼樣子。雖然劉教授平日的形象委正面，但既然是人，就會有性慾，這也是正肖不過的事。

當小肥看到從劉教授門內走出來的人時，他面色一變，差點站不住了。

Gigi？

她不應該在這裡出現的。她說自己遇上塞車，會遲到。

但她並沒有遲到，是早到了。在劉教授辦公室內呻吟的女生，就是gigi？

小肥差點以為自己會死去，因為所有中學回憶都在他的腦海中重演。他們放學後食m記，節日時一起去慶祝。有一次全班同學去唱k，gigi就坐在自己旁邊唱歌，多麼動聽的歌聲。

還有許多，開心的片段，小肥一一拍下照片，紀錄在相冊內。一大本的相冊，只用了二十多頁，還有七十頁，是他們人生的漫漫長路。

這本相冊，終有一天會填滿的。

小肥這一次不敢再相信了。似乎有什麼事情已經起了變化，在他不知不覺的時間內。

有些時間，被偷走了。有些人，也被偷走了。

Gigi出門後，也驚見小肥站在門外。她猜到小肥大概知道了，這事也瞞不下去。Gigi把自己的衣服整理了一下，然後跑走了。

小肥下意識地想去追她。跑了幾步，又放棄了。

劉教授沒有出來，他不能面對這個學生，至少不是在這種時候。

「件事居然係咩？」小肥第一次把事情告訴我的時候，我也有些驚訝。驚訝他過於緩慢的反應。

「唔係，件事果然唔係我想像中咁。」這件事並不是表常理發展的，就在當天晚上，gigi居然打電話給小肥。

小肥上了gigi的宿舍，剛推開門，就看見她在哭。

小肥的心一下子就軟了下來。

「我……以後一定冇人要喇。」gigi抽泣。

「到底咩事？」小肥突然又想起gigi下午看見自己時的神情，充滿驚恐。不需要gigi親口說，他大概明白了是什麼一回事。

原來一切都是劉教授的惡行。Gigi受了委屈。

「冇事嫁。」小肥不知道是哪來的膽，踏前一步，坐在gigi旁邊安慰她：「一切都好似我地中學咁，唔會有任何問題。」

gigi不敢相信，這個男人居然還願意接受自己，即使自己經歷了這麼可怕的事，她不禁送上一個吻。

小肥有些驚訝，gigi接著說：「我roomate呢2日都唔會返黎。」

所以小肥一整晚都陪在gigi身邊，他很清楚，經歷過這種事，gigi身邊很需要有人支持。所以他就在gigi的室友的床上睡著了。

那天之後，小肥變得不同了。他不再是默默在gigi背後的男人，他覺得自己有責任要保護gigi，以免她受到傷害。

雖然這對gigi日常社交造成影響，但是gigi並沒有開口阻止。

直到，小肥有一天看見他們進了酒店。

劉教授與gigi。

這名畜生，居然再次用成績威脅gigi做這種事。小肥不再懦弱，但也絕不衝動。

「咁你打算點做？」這不過是兩個星期前的事。小肥冷靜下來。這並不是一兩拳可以解決的事，為免有其他受害人，他必須讓劉教授身敗名裂。

「我唔可以同你講。」說到這裡，小肥突然對我起了戒心。我突然覺得好笑，這真像小朋友玩偵探遊戲。最可笑的地方在於，他們不認為這是遊戲，而是真實的情境。

因此，人才會執著。

追到 live, 真係寫得好好呀
開頭以為係個普通甜故, 早幾日上紙言追返

歡迎 中秋節快樂

小肥真係兵既代名詞

條友蠢到

岩岩同女朋友分手

小肥真係好蠢

好耐冇推

所以佢接咗小肥嘅委託？定gigi？

喊出黎

ching冇事啊嘛？

不嬲未到最後都唔知

個故仲有個路人甲女仔ga

邊個

寫寫下自己都唔記得

罰你加文啦

中秋節快樂呀銀仔

中秋節快樂 送正評一個

推推推

推推

都唔知係咪真係有既

中秋節快樂

搵到係咪加先

我講又唔覆我, 罷睇了

中秋節快樂
覆覆下去左開會，依家收工

我從來唔寫冇用既情節

咁早有得收工

我都係 正

今晚一係加文 一係整幾個燈謎嚟估下

快

中秋節出文已經覺得自己有慈善
仲要加甜

劉教授雖然年輕，對有一定性經驗，所以性反應開始遲緩。然而對著新的對象，尤其是這麼可口的，反應卻是突然快，連他自己也不敢相信。

陽具還未放進口裡，就已經硬了。

劉教授甚至懷疑，自己平日表現愈來愈不理想，並不是自己的能力問題，而是女朋友對自己再沒有吸引人了。

這是夫妻同有的問題，他們還未結婚就就遇上這問題。

Gigi無疑讓他在這方面拾回自信。劉教授在座位上享受著。平日坐在這裡，只是工作和解答學生的問題；虺在卻是學生號在地上，替自己解決問題。

這真是微妙的改變。

Gigi的技術比想像中好。劉教授合上眼睛，想像這個女學生如此開放，在中學時應該也是十分受歡迎，跟過不少男生上床，從而學習不同的技巧。

那些不務正業的mk仔，不需要努力，也不懂得計劃未來，只是天天做些無聊事撩女生，卻可以跟不同女生上床，還在在她們正值年華之時，破處。

而自己那麼努力讀書，卻只能吃別人吃過的東西。雖然技巧純熟，但劉教授反倒希望gigi什麼都不懂，要自己親手教。

說什麼不是處女技術更好，那就是吃不到的葡萄。

漸漸感覺也來了，按照這樣下來，gigi就會被劉教授口爆，可是她突然停下來了，二話不說脫下自己的內褲，騎上劉教授。

「喂！」劉教授來不及說話，gigi已經堵住他的嘴了。劉教授受不住誘惑，跟她吻起來。

Gigi帶領劉教授的手揉自己的胸部，不斷把口水送到劉教授的嘴部。劉教授的下身慢慢加速，gigi的喘息聲變得更大。

劉教授輕輕拍gigi的臀部，示意她安靜。畢竟這是大學辦公室，平日是不會有太大的聲音的，比圖書倘還是安靜。儘管gigi沒有叩床，但喘息聲還是太大了。

「唔唔──」這個姿勢插入太深，gigi一下子承受不了，不小心叫了出來。

劉教授突然停下自己的動作，深怕被人發現。過了一會兒，沒有什麼異樣，於是gigi換了個動作，把陽具套進自己的陰道中。

半站式插入，這是gigi最喜歡的動作，因為總能刺激到自己的g點。劉教授愈來愈快，有時失控，身體踫撞發出兩下「啪啪」的聲音，他又會慢下來。剛慢下來，才發現gigi的臀部一直動著，她再喝求更多。

要是這麼想要的話，身為男人，當然要滿足她。

所以劉教授插得更快、更深。他一手揉胸，一手摀住gigi的口，不讓她發出聲音，這一舉動使gigi更加興奮，叫得更大聲。

最後，劉教授終於衝刺了。他記掉自己沒有戴安全套，滿滿的射進gigi的子宮內。

「屌──」劉教授一時驚慌。看著白色的液體從gigi體內流出來，那感覺很治癒，可是理性在提醒他，有些事需要小心，特別是他們這種關係。

聖人模式，開啟。

「gigi呀，不如你……買事後丸食？」

gigi有些為難，畢竟她沒有試過吃，也不知道會有什麼影響。

「今日你唔好上堂喇，我會mark你簽左到。」劉教授的女朋友也吃過幾次，他覺得也不算是什麼大件事。但是gigi卻不知程序，不過她還是點點頭，答應了。

Gigi匆忙地整理好自己的衣服，然後出去買事後丸。

她跟劉教授吻了一下，離開的時候，卻驚見門外站著一個人──

小肥。

今晚條j有著落，多謝樓主

痴線樓主真係好好

你都知樓主痴線

冇得人月兩團圓了

永遠有我

你好耐冇蒲頭喇wor

正章是給銀妹的 ，中秋節都有文

正評

125 多謝ching

你叫我

係
以為推推下諗到名

我成個腦都係徐智勇

唔諗啦，咁難諗

小妹係到祝各位中秋節快樂

唔知我地可以經歷多少個post呢

有文先有得同你經歷

見你咁乖中秋有文就比個正皮你啦

好耐冇追了, 一次過追番晒

中出節快樂

哇 以為你出左咩事

做野忙到仆街

終於都追番live 差少少搵唔番個故
最後改左名叫執行者？

哥哥要有足夠休息啊 小妹會擔心

你射多幾篇會實際d

冇曬喇

攞左金球獎 銀妹竟然無文出去祝賀本中場

紅日放自己一日假
休息一天

世界第一

睇咗咁多日先法國自己無正皮
對銀仔唔住

補返就得

祝大家中秋節快樂

假期開工（*2）的路過

嗚嗚 我終於追到Live可以留言。好感動。

加油銀仔

終於由紙言追到返嚟連登

唔好講喇 要訓了

紙言成日話有色情 好鬼煩

多謝支持

咁要睇你有幾多靈感啦

我要文呀～

算，我都係訓好了，好眼訓
聽日無文銀妹你就知味道

推啊推

眼瞓一推

幾時扑穎澄

全在腦中

有你有我

咁唯有出啦

現實中扑左

咁就乖啦
唔出就滴你蠟

咁好似滴蠟抵玩d

唔出文只能推post

估唔到銀妹好呢尾野

唔緊要
我屋企有好多紅蠟蠋
保證你爽到不要不要

推兩嘢收工

在這三天內，小肥必然有所行動，既然如此，那我也不急在一時。

最重要的，要把握所有我能把握的事，也將不能把握的可能性增大。

因此在我面前，還有更重要的事要辦。

這一次，我主動約了靜雯。正確來說，是我根據靜雯的要求，主動約了她。

「難得一日你得閒。」靜雯隨便找個話題說，我也和應她。

「係呀，琴日突然有重要野做，所以咪請假囉。」

我跟靜雯的關係有了新的突破。

最初相識，只不過是我拉著她到同事的聚餐。正是因灼我的主動，靜雯對我居然多了一份信任，在這混雜的環境中。

其實也不是靜雯不能跟其他同事好好相處，只是她所身處的地方不容許純真。靜雯不願意害人，也不想被害，致使她成為了格格不入的一位。

我之所以能夠獲得靜雯的信任，大概是因為我並沒有害人之心，也沒有競爭之意。

這一點靜雯是感受到的，所以她才喜歡跟我相處。只要能保持純真不害人，別人一定能感受得到。

未唯不爭。

趁著星期六的時間，我們來到迪士尼樂園。因為靜雯說她有好些年沒有來了，我想大概沒有跟男生來過吧。

這裡的人很多，基本上都是在排隊。後來我們進了一間比較高級的裒廳。正因為高級，所以比較少人，比較少白港人；卻有很多大陸客。

我們還是坐了下來，因為靜雯也開始熱了。

這一點很明顯，因為靜雯穿的是白色衣服，所以透視得很明顯，卻一點也不性感。靜雯在白色衫之下，又有一件白色底衫。在保護工作方面，她沒有小下工夫呢！

「你中學冇拍過拖咩？」我問得很唐突。

靜雯不介意，想了想，然後回答：「冇睇岩。」

靜雯雖然說不上女神，但打扮起上來是有韻味的，身材也很好，很難想像她從不曾拍拖。不過中學又跟工作不同，所謂女大十八變，或者她出來工作後又變了另一個外貌。

一邊打文一邊訓著
好眼訓

咩字嚟

咁樣先正呀

係文阿

點解我可以寫得咁真實，點解？

夫唯不爭？
打咗未唯不爭

白色衫透白色衫但係好透視

多嘴! 講故唔好駁故!!!

透入面件白色衫唔得

無啦？

完全睇唔出有20cm 2cm都唔知有冇

銀行呢排咁慢嘅

遲d解釋

屌你

推多嘢

哥哥，我要

琴晚度過，原來比我想像中長1cm

你想像2cm 實際3cm?

因為銀妹出文
所以唔滴住

今日停文

呢排都每2日一更先 大家見諒

可以滴了

銀仔依排射咁少

搞錯啊

紅毛泥封馬眼

中秋玩得太多

我愛樓主

正

即係今晚會有

推到有文

食完飯都無人

有

重新做人

銀妹射我吧

張開口

「你中學冇拍過拖咩？」我問得很唐突。

靜雯不介意，想了想，然後回答：「冇睇岩。」

靜雯雖然說不上女神，但打扮起上來是有韻味的，身材也很好，很難想像她從不曾拍拖。不過中學又跟工作不同，所謂女大十八變，或者她出來工作後又變了另一個外貌。

「咁你呢？」靜雯突然反問我。

「我……應該有。」

「應該？」靜雯笑了笑，但是她忽然又覺得這樣笑沒禮貌，於是又忍下來。

「係我記憶中好似中學有過一次，不過我唔係好肯定。」

「記憶中？」靜雯對於這種狀態不是太了解，她還以為我是個沒良心的人，就自己的對象也忘記了。

「哈哈，」靜雯突然一轉：「道講法，我地兩個都係同病相憐啵。」

才不是，靜雯是急著想拍拖的人，但我不是。

「係掛，哈哈。」當然我沒有這樣說出口，只是配合她。

只要她想要的，我都會配合她，包括她的所有建議。

「不如我地去迪士尼玩。」當我意識到靜雯的改變時，是由於這一句話。

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

劉教授的課堂比較多人上。

他比我想像中年輕，而且帥氣，還帶有成熟的味道。

所以堂上的女生都比較多。或者不是因為對他的講題有興趣，只是為了單純修讀他的科目。

大學讀書，看的往往不是興趣，而是professor，比分是否鬆手，work load重不重，課堂是否生動有趣，這成了reg科的考慮條件。

至於讀什麼，並不是重點。

也不就是說大學生「現實」，只是你有興趣的科目，也不代表那個professor教得好，那倒不如選個賞心悅目的。

劉教授大約三十出頭，未婚，但有一個拍拖七年的女朋友。這些資料不是從俱樂部中查得的，只要查看他的facebook，就可窺一二。

男人的出軌次數，要不就是零，要不就是無限次。

只要他動過這個念頭，而且下決心嘗試過，不論是否成功，這個男人終究是突破了自己的舒適圈，自己的道德界線。

以後要他再出軌，就不是件難事了。

一次不忠，百次不用。這就是古人的智慧。

所以我對於這件事很有信心。

Gigi開始實習後，就不常回到大學，跟劉教授的接觸也減少了。劉教授也沒有主動找她。在Gigi這個年紀，對性還沒有太大的渴求。即使有，也因為年輕而有一份羞澀，往往恥於開口。

所以劉教授沒有要求，Gigi也不開口了。所以實習這麼多天，Gigi與劉教授沒有再見面。

小肥認為這件事已經告一段落，他深信這件事終究會結束。這只是小插曲，並不會影響故事的發展。

他的浪漫式的童話式的愛情故事。

劉教授當然不會閒著。對於女人，他從愛情中掙脫出來了，接下來的，只有新鮮感。他說服了自己：

一份三十出頭的男人，卻有博士學位，成為大學教授，已經算是一種成就。加之醒目的外貌以及智慧。他很早之前就知道自己的個人魅力。只留給一個人，是一種浪費。

對於人的道德的唯一枷鎖，就是社會的目光。然而我們並不是為著別人而活的，有很多事，太介意別人的目光，就不可能成功，這一點他是明白的。

更重要的是，在他身邊的朋友無一不出軌，即使他們的條件並不如自己。

憑什麼？

這是劉教授唯一不滿的地方。無論是什麼原因都不重要，重要的是他說服了自己。

所以他的房暗現在充斥著香水味。

那並不是Gigi的味道，也不是自己女朋友的味道，因為她們二人都不噴香水。

雞！

當劉教授第一眼看到這個女人時，第一個反應就是如此。只是大學上課，她卻穿著摟屌裙，高根鞋，化濃裝。她的身形偏胖，臀部與胸部卻很誘人。劉教授幾乎忘記了他們是如何熟識的，甚至忘記了她的名字。

一切都不重要，一必都來得太快。

陽具，已經插進學生妹的陰道。

她的技巧太好了，比Gigi好太多，所以劉教授射完一次之後，還念念不忘，不讓她離開，直到他們來第二次。

我坐在學生飯堂的二樓，在比較陰暗的地方坐下來，畢竟手機的畫面不太方便讓其他人看見。

劉教授的性能力很強，不是一般文弱書生。

我找到他的電話後，就把幾幅比較精彩的圖片寄給他，在那個女生離開之後。

突然2條線都有靈感，都唔收埋了，一次過比大家

對唔住呢排出慢左，慢慢睇

正 有文

摩牙摩牙

有文冇人推

即推

究竟關靜文咩事
我睇唔透

我只係嚟推銀仔

依家推囉

正啦

唔知會唔會訓著, 但推定, 希望聽朝有文

祝你冇失眠

未到最後，都唔好放棄思考

冇文先推

咁好易姐

我星期一放假

星期一起碼兩篇

星期日出文啦咁

有文 下篇呢？

今日有

收到

星期一休假

雞！

仲唔射出黎

今日睇下有冇得早洩

這次事件沒有什麼特別，正常得很，但是我的心裡始終有份不安，尤其是當我意識到很多偶然的相遇時。

正確來說，並非所有案件都是曲折離奇的，這種平淡的復仇案反而是居多，所以我不應該感到奇怪。

只是有什麼感覺正驅使我思考，告訴我這一件事沒有那麼簡單就告一段落，然而這件事卻不是我能夠了解得到的。

既然如此，我倒不如享受眼下的快樂。

「聽日連放三日假，打算去邊到玩呀？」星期六日加上國慶日，這是難得休息的日子，然而我卻有任務在身。

對我執行者而言，除了任務以外，就是休息的時間。

收入，從來不與工作時間掛勾。

以勞力換取金錢，是最低等的工作；

以時間換取金錢，是次低等的工作；

以智力換取金錢，才是合理的工作。

合理，卻不等於高等。只是大部份人沒有醒覺工作的合理模式，才淪落到要以勞力與時間換取金錢。

而大部份人都是前兩者。

如果工作與自己看興趣或目標相關，那就另當別論。

例如我。

加入執行者，並不是因為金錢，更不是因為興趣，純粹是我想知道的東西就在俱樂部，想知道這東西，就必須走到「那個人」面前，要走到這一步，就需要成為他身邊的人。

肅清組。

他與我的關係，六年前的那段過去，中間的所有細節。

真相。

為了這兩個字，我才加入了俱樂部。所有執行的任務，並不是為了金錢，也不帶感情，只是純粹出賣自己的人生，換取我所想知道的真相。

真相並不重要，重要的是你的信念。要是我不知道在諸相以外還有真相，我是不會這樣追尋。

倒不如，我完全不知道。

看著眼前的小肥，我就決定讓他毫不知情。

對於劉教授的下場，對於gigi的真性情。我曾經想過，讓這個肥仔醒過來，好好過自已的人生。然而我卻放棄了。

他的人生，早就定下來，早就活著。

要是他發現了，就是小肥自己的造化。要是我告訴他，那就是我的造孽。

有些事情，畢竟還是適合用自己的人生去體驗。

只有親身經歷一次，到發現真相時，才有這樣的承受能力。

這個任務的發起人是gigi，我猜她是因為知道了劉教授的改變化，接受不了，所以才這樣做。Gigi原本打算劉教授會跟女朋友分手，然後娶自己。跟一個知名大學的商科教授結婚，這一定可以使身邊的人眼紅。

但是當gigi發現劉教授有跟其他女同學來往時，她就知道這一切都是謊言。

既然劉教授有了其他女人，即使跟女朋友分手，也未必輪到自己。

打從一開始，就是件騙案。

然而相信一個會出軌的人的話，就根本就是相信老千不會出千一樣。出軌，本來就是對於原任伴侶的說謊。對於一個感情極深的人尚且撒謊，又為何會對一個剛認識的女伴守諾。

這根本就是不理智的認知。

Gigi最終選擇了報復，她要劉教授身敗名裂，失去一切，包括他的女朋友和職業，還是面對世人的目光。

這件事不是小肥幹的，因為他還單純，只是相信惡人有惡報的道理，卻沒有什麼實質的行動。有行動的人是gigi。

不，這一點我還是不能確認的。我沒有接觸到委託人，因為gigi畢竟還在我的公司工作，而且認得我，這樣做等於公開自己執行者的身份。但我確信gigi是委託人，因為她那一天收到了任務完成的通知。

然而一個未畢業的女生，家景也不是特別好，哪有能力拿出二百五十萬的委託費呢？

除非，她已經相中了另一個更有錢的名商。

目標姓名：劉教授
支付金額：HKD$2,500,000
特別要求：公開劉教授與女學生通姦的事
任務難度：★★★☆☆

任務完成！

一入就有文

真係有文

又扮讀者

呃你移動唔到

龍哥？

走啦你 屌

靜雯係之後嘅伏線？
點解好似唔關呢個任務事...

係啊

我有冇miss到？
之前殺老闆個任務係咪未完成？

殺老闆

靜雯有啲螢火蟲feel

嗰個自己殺自己嘅任

完成左啦

唔會劇透

如果係嘅話我都想入螢火蟲 個個都處

你加入is，死左有72個處女

死左先有有鬼用

任務十五

第一次與靜雯相約，居然是迪士尼。這個地方我並不太熟悉，應該說，我從來沒有來過，在它開幕到現在。

這一次來到，卻是有驚喜的。

第一個驚喜，就是靜雯。

靜雯穿了一件比較鬆身的上衣，藍色，腋下兩邊都露了出來。內衣是一件黑色的bra top，外加一件半截黑色內衣，包裹胸部。換言之，我從她的側面，就能夠清晰地看見靜雯的胸部的外型。

上衣並不長，這是刻意設計。露出了靜雯的腰，這是偏向學生的打扮，然而靜雯這裡穿卻一點也不突兀，畢竟她的年紀也不大，才剛過25歲。

正值年華，是剛脫離了青春的無知，帶有知識性的成熟的美麗，另一番吸引力。

胸部比我想像中大。靜雯平日是比較保守的，但今天這樣打扮後，卻年輕了不少，像是個大學生似的。更重要的是，靜雯今天束起了馬尾。

「咦──」對於我的疑惑，靜雯似乎早就想好了解釋：「今日咁熱，咁樣舒服啲呀嘛。」

的確是的，對於我視覺上也很舒服。

「行啦傻佬。」靜雯拍一拍我的手。

感覺很奇怪。不，應該說，很奇妙。

奇妙得我想不到形容的詞語。這種感覺很熟悉，卻又陌生。

我跟過不少人相處，大部份宦與任務相關。除此以外，我對於女人的感覺就只有穎澄了。

靜雯卻不一樣。

我感覺是放假。

真正的放假。

這段日子以來，第一次有這種感覺，但我卻覺得，這是不應該存在的，因此我不讓自己去想。

可能想了會更好。

那近乎完美的感覺。

對，這種感覺不是喜不是悲，沒有任何色彩，唯一的形容詞就是「完美」。

靜雯比我想像中更愛玩，所有機動遊戲她都喜歡。在我的印象中，像靜雯這樣不善於處理人際關係的人，一般都是內向的，內向的人對機動遊戲應該是抗拒的。然而靜雯卻覆顛了我的想法，她愛玩，而且一點兒都不內向。

外向的人，總是容易使人心動，牽引他人的情緒。

尤其是我這種內外的人。

所以我陪著她玩了一整天，又去到不同景區跟各個卡通人物拍照。一般是我幫她的，因為我不願意留下太多麻煩。但是逼不得己之下，有些合照我還是會跟她拍，以免太掃興。

「拿，請你食。」我想這一類的相處方式，我應該好好向呀龍請教，對於女生，我始終沒有那麼得心應手。

遞過來的雪糕是她吃過的，既然她這樣說，我也配合地吃了幾口，然後還給她。

「你做咩唔出聲呀？」可能是我太明顯，所以靜雯也留意到我的反應。我應該好好放低一切，跟靜雯相處。

「冇野呀。」我笑了笑說：「跟住落黎想玩啲咩？」

如果我把這幾天當成是任務的話，也許處理上來就會更加自然一些。

因為就連情感，也是任務的要求。

玩的時間很長，但我早已習慣長時間工作，所以對我而言並不算是什麼。反而是靜雯，她的樣子看起來有點累。

請食冰淇淋

銀妹射多d

銀仔唔要我喇

有無文都推吓

原過最好有文啦

射密啲啦

又係大波波

睇到r哂頭

條女轉變咁大
一定有伏

遲d會講返

幾時屌返

銀妹射好多好多文呀！！！
好正呀

上水推！

肯同佢影合照，都睇怕靜雯都唔會有乜好下場

Btw..我對於女人的感覺就只有穎澄了

講咩

你都有，肥仔波

返黎喇咩

放假嘛

諗住我放假唔上嚟催你出文 你又有得放下假

我free返了

正 嚟個快既突發有文

有文即刻 轉身射9 銀妹妹

推

秋姨

放大假

今日上堂啊

幾日冇入黎 得呢啲

但是靜雯想看卡通人物的巡遊。原本她是期待夜間巡遊活動的，但是我們並不知道這段日子停辦了，靜雯顯然是有些失望，但很快就沒事了，她說看那個什麼迪士尼魔法書房也一樣，但要等到7：15。

沒所謂。

反正我們的時間還多得很，雖然相比之下，我更期待晚間的活動。

我們先吃個晚餐，然後才緩緩走到場地觀賞節目。我已忘記了內容，那半小時內，我只是靜靜地欣賞靜雯，比我想像中美。

並不是靜雯真的變得美了，只是她給我的印象不同了，變得更外向更活潑。似乎「活潑」是會使一個人更美。正如女生會喜歡陽光的男生；對男生而言，活潑型的女生也是很有魅力的，使得她整個人身上都充滿吸引力。

我開始構思，構思如何跟她度過一個美好的晚上。既然是連續三天假期，又來到迪士尼，當然不能不嘗試他們的特色酒店。

靜雯也是答應的。

也許她並沒有意識到這是代表什麼；也許她意識到了，但願意。

離開了表演場地。酒店是在樂園外面的，我跟靜雯在這個童話國度漫步。這裡是世界上最美的漫步地處，特別是在晚上。恍如置身於中世紀的街道，處於魔法世界。

我們不是王子公主，但要是能活在這種世界，即使是小情侶，也有不一樣的浪漫。

「我細細個成日都幻想，如果第時可以係迪士尼舉辦婚禮就好。」靜雯突然說。

然而她卻離目標愈來愈遠，甚至連個男朋友也沒有。

我點點頭，聽她繼續說：「我諗呢個都係所有女仔既夢想。」

非也。這單純只是靜雯一個人的夢想。或者應該說，這只是中學生的渴望而已，很多人到了她這種年紀，拍過幾次拖，就不會再這樣想。她們渴望的，是終生的無憂，是戒指的卡數，是婚禮的派場。但肯定迪士尼並非其中一個選擇，尤其是香港的。

歐洲才有看頭。

「你以前啲男朋友有冇帶你黎過呀？」我當然知道她沒有男朋友。

「車，人地都冇拍過拖。」靜雯在耍可愛。

「點會呀，你咁靚都冇？」

「我邊忽靚呀哈哈。」她心裡是相信我的讚美的。

「點會冇人要！」

「唔──」她想了想，又再說：「中三果年，有男仔寫過情信比我嫁都。」

居然連中三收到情信的事都記得，靜雯到底有多天真。一個正常的女生，不可能到了這個年紀也不曾戀愛過，靜雯的性格不差，外貌也很好。

──只要懂得化妝，沒有哪個女生會醜。

我想大概是靜雯的要求高。

「係咪你自己要求高咋。」

「我只係唔想隨便拍拖姐。」她想了想，然後又說：「但係呢個世界並唔係好似我想像咁嫁。」

滿意未

學我咁儲文睇

未呀銀妹

打錯字呢樣嘢跟你學遮

點解我好似睇緊愛情小說咁嘅

推到重甜

agger

暴風雨前夕係咁

好鐘意靜雯

好淫賤呀銀仔

可能全部都係穎澄陰謀
最後就困全銀仔個花心蘿蔔黎SM

食屎啦陳師奶

引起討論

你地2個重睇啦

推到靜雯做女主角

做咩咁惡喎

龍仔

你個名

我乳名係妹豬

靜雯咁好戲嘅
內向變到咁social 咁識打扮
一定係瑩火蟲嘅人
通常啲劇情就係咁架喇

一有人上釣就大變

仲要好可能係已經知銀行係執行者

呢個故D處女有靈氣
通常都特別勁或者特別醒

假處女！

男人老狗

你都叫自己銀妹

我真絲冇人信
銀妹

又係你爆劇情

小妹既乳名係「乳妹」

我都係真絲，今晚po腳

腳毛

散銀就有你份

推啦

零分重作！

今晚停文先屌，要reset

藉口

咁多位大師兄，歸位喇

射得出未

樓豬有文未

「嗯？」我不理解。

本以為靜雯不會再說下去，但她居然願意分享：「眨下眼，就已經25歲。當初我啲朋友同我講，好壞都拍下拖先，到時遇到個岩既咪再換囉。我諗住，拍拖就係一世。」

她笑了笑，是苦笑：「但係原來得我係咁諗。每次當我想試下個男仔係咪真心想一世既時候，佢地就會離開。」

我沉默，這個話題太沉重了。

「呼──」靜雯又笑了：「所以我覺得可能係我思想太守舊，唔適合宜家既時代哈哈。後來就，自己一直冇拖拍，咁都冇識到好既男仔。出到黎做野就發現，最好既對象都係讀書時識既，出到黎身邊好少適合既異性，就算有，大家都好似帶座某啲目的咁，好難令人放心。」

我點點頭，這一點的確不錯，尤其是有了事業的男生，對於女生的觀念再也不是一生一世，而是翻雲覆雨。

「當然你唔會上交友app啦。」像她這樣傳統的人，又怎可能上交友app認識男生呢。

「行錯一步，咁就一世。」也沒有靜雯說得那麼誇張。但也許在她的角度與經驗裡，正是讀書時間拒絕了男生，所以自己年紀大了，也沒有人要。

也許當初她有拍過拖的話，也不用「淪落」到如此。

「我班姐妹輪住失戀，每一次都辰生要死，陪佢地飲通宵酒。其實每一次我個心都好痛，因為我從來唔知失戀係咩感覺。如果可以既話，我都想好好咁戀愛一次，失戀一次，感受一下。」靜雯接著說：「失戀，總比無戀可失好。但係佢地往往唔明白呢個道理。」

「或者你遇到一個愛你既人，有拖可以拍，又唔洗失戀呢。」我說。

「哈哈，咁就最好啦。」好看了我一眼，剛好我也看著她，並沒有避開眼神，避開了只會更尷尬。

來到酒店，這裡雖然佈置精美，但空間不大，比想像中細。或是這樣更有助推近兩個人的距離吧。

「你沖涼先？」我問。

「好呀。」靜雯收拾好一些東西，一大包一大包的拿進浴室。進來時我瞥見有浴缸，明天早上，我跟靜雯就會一起在這裡洗澡。

我深呼吸了兩下，提示自己冷靜下來，因為打從靜雯進入浴室開始，不，是在我們進入房間開始，我就已經硬到不得了。

這種空間，實在給予人太多的想像空間的，尤其是進入這個房間的人，是帶著一種名為「願意」的心情。

強姦，我是有不少心得的。但是對方是在心甘情願的情況下，像普通情侶般一起睡，我反而不習慣。

就在靜雯進去以後，我聽著水聲，一邊想著如何做。

不知道過了多久，水聲停了，我禁不住想像靜雯裸體穿衣服的動作。搖搖頭，我禁止自己再想下去。要不如我待會要站起來的話，被靜雯看見了我正勃起，那就尷尬得很了。

也許靜雯並不知道這是正常的現象。

靜雯剛出來，換了一身輕便的睡衣，下身簡單一條沙灘褲，整條腿露了出來，好不吸引。

我敢說，假如靜雯是這個樣子示人的話，肯定會有男生會心動的。但是這種心動，卻不是靜雯那個年紀所想要的。只是現在她卻轉變了自己的思維，剛好被我遇上了，在她剛作改變之時。

一頭濕髮，上身披著一條大毛巾，這個樣子已經夠吸引了。靜雯拿著風筒出來，然後對我說：「你可以入去喇。」

浴室內的蒸氣，仍留著靜雯的味道。

咁快手

係咪準備有甜

唔比屌靜雯

靜雯我架

大大力

重甜唔該

屌死銀妹

點解去迪士尼要去過夜

靜雯自白我諗起關家姐呢首

慘得過我

即管黎啦我地好食得甜

除晒褲啦甜呢

銀妹今晚會唔會有甜

大大力屌爆靜雯個臭西!!!

咁開放
一定有估怪！
推

我都係

我有靜雯

feel既嘢

今晚請早點除褲

好似聽日先有 進度黎講

美女廚房食左先講

銀仔自己沖涼都沖成個禮拜啦

利申:想睇銀仔自己沖涼多過靜雯

我摸著自己的巨龍

有d睇頭bo
下篇寫gay文先

嘩屌你

睇黎要默默留下負皮

正 下篇係龍仔係船比人餵春藥
銀仔上船救人

薛正龍篇之
+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°病毒遊戲°°°×．﹏\

為了不影響我待會的表現，我強忍著硬綁綁的痛苦，在腦海中想其他東西，令自己可以分神。

偏偏我想起穎澄。

穎澄已經消失了將近一個月，要不是她早有交代，我還以為她也被螢火蟲的人捉了去參加比賽，但是穎澄說她有些事情必須解決。

我知道。

我想起了那一晚吧台前，穎澄一個人在思考。無論是什麼任務，穎澄都不需要經過思考，只是這一次，她卻認得得很。

因為這牽涉的事和人太多了， 當中包括她所在意的人，所以她不得不小心翼翼，這個世上只有一個人會使穎澄如此在意。

她的男朋友。

那個被刻在穎澄大腿上的標誌，我當然認得，當然認得的人也不只有我，這幾乎是所有舊人都知道的事。只是她的男朋友是誰，做過什麼事情，現在在哪裡，大家都毫無半點情報，就連俱樂部也不知道。

那只有兩個原因：要不這個人已不在香港，不在俱樂部的勢力範圍；要不這個人已經死了。

也許穎澄留在俱樂部，就是想透過俱樂部的情報找到這個人。

互相利用。

好想係呢個位加甜，等大家睇到硬哂

Xxxxxxxxxxxx

剛我出來的時候，靜雯就坐在地上，一手拿電話，一邊吹著頭髮。

她吹了應該有二十多分鐘還未好，這是女孩子獨有的煩惱。

看到我的身影，靜雯把雙腿合起來。沒用，因為我早就看到她的內褲了，這種沙灘褲的設計根本動一動就會走光。

「你要唔要吹左先？我有排。」

「唔洗喇。」我隨意用大毛巾在頭上抹了幾下，竟已經差不多乾了。然後我自己上了床，靠在床頭用電話。

靜雯又低下頭去。我並不是用電話，而是在偷拍。女生吹頭的樣子太美了，特別是靜雯這一刻正隨性地坐在地上，所以我想留個念。

我想這是允許的範圍吧。

這個時候，電話突然響起了。

葉曉陽。

「呀銀！」葉曉陽喜歡這樣叫我：「今晚出黎玩呀。」

「我今晚唔得閒啵。」今晚，我有更好玩的東西。

「呀屌，你有幾唔得閒呀死毒撚。」葉曉陽當然也不過是一個毒撚。他的年紀跟我差不多大，理論上是應該有對象的，但是聽說是家庭負擔的問題，所以他沒有空想戀愛的事。

不是他沒有人喜歡，只是他不想再花時間與心思在其他女人身上。因為他家中，就已有一個需要他擔心的女人了。

葉曉陽的確是一個人際關係很好的人，我覺得他適合當pr多過hr，然而他這種人際係卻不是由於工作需要，而是因為自己的性格所使然。

這一點與我完全不同。

接近他，不，是進入這間公司，遇上所有的人，都是任務需要。任務結束了，我習慣再多留幾個月才離開，要是馬上離職的話，警方就很容易查到我這邊來。雖然有清道夫的處理，但有些麻煩可免則免。

「我收到風，」我就知道，葉曉陽不會智端給我打電話：「你就黎升職喇啵。」

這番話的確使我愕然。升職一事，我從來沒有想過，因為我真正的職業只有一個──執行者。

我知道，只要這個兩個任務結束後，我大概夠分數升上四星執行者。

我在意的，也只有這一樣。所以我從來沒有介意過在這間公司的表現，這才是我真正驚訝的原因。

「你唔好玩我啦曉陽。」我是不相信，也是不想。

然後葉曉陽的身份，卻使我不得不相信：「真嫁，公司已經出左信喇。雖然唔係咩大位，都係小升都好呀，你岩岩先過試用咋，勁啦。」

升得太突然，我沒有半點高興的感覺，只是覺得有什麼不妥的地方，但是我想不出來。

直覺。

突發有文

我知道，只要這個兩個任務結束後，我大概夠分數升上四星執行者。

點解突然之間咁快? 之前打完螢火蟲有bonus?

同埋都要公告返，正式改左幾個名：
1）穎澄把刀叫左 銀影
2） n年前提到有個組織都係改左做銀影，宜家改成「天雲」

如果出書會改返

如果出書

係呀。
分數係會根據任務難度而提升。

本身係穎澄接 銀仔輔助下 原來都會俾分佢?

咁既話就好似打機帶人升咁

同「合作執行」個玩法差唔多

銀仔上咗四星就可以係post頭四星執行者嗰度出簡介了

好 撚 期 待

只是覺得有什麼不妥的地方，但是我想不出來。

龍仔

上榜

哇 好耐冇睇添 幫手推一推

哇屌，咁早有文
比個正皮你

銀妹竟然留言

嘩屌 又自推

代號呢？
啲代號去曬邊

秘密

新讀者留名 用咗三四日追曬

歡迎
btw寫左差唔多半年
咁快睇完

然後銀仔叫銀龍
利申：未來人

收聲啦

銀龍其實暗示埋銀仔同阿龍嘅關係

搞咁耐最尾銀仔個代號又叫返銀龍

銀龍其實係銀仔條巨龍
佢好似高智能方程式嘅雷神咁
有獨立意志 係戰鬥時會提供協助

ching好有諗頭

笑到癲咗

寄生獸

ironman有jarvis
銀仔有銀龍

你不如真係寫銀仔下體受創
比靜雯咬斷
然後蝸牛幫佢裝返個機械巨龍—「銀龍」

你依家寫仲趕到加入復仇者４

屌你 有冇人捉走呢條癲佬
笑到傻

我想捉你去俾人咬斷J多啲

掛線後，我已經忘記了這件事。相比起副業，眼前這個女人更重要。

靜雯已經爬上床了。我們兩個什麼都沒有說。她坐一邊，我坐在另一邊，茫至連少許的身體接觸也沒有。

全憑一念。

她有心理準備，但是如果我什麼都不做的話，她也可以接受平安度過。然而我當然不會什麼都沒做。

我把燈關上了。

有時事情，在黑暗中會更順利。

我的眼睛亮著，靜雯的輪廓很清晰。這是因為任務而訓練出來的夜視能力，此刻正看著靜雯。

我把身體靠近，深深地吸了一口氣。

很香的味道。

在黑暗中，味道就是女生的外貌。此刻，靜雯很美。

我捉住了她的手，拇指輕輕來回掃著她的手背，感受她的皮膚。靜雯的手漸漸濕了，可能是不習慣被男生踫到她的手。更何況我現在並不只是踫，還輕輕牽著。她的心跳很急速，我聽得很清楚，特別是在這種寧靜的晚上。

卜卜！

順著手背，漸漸地扣住了靜雯的手腕，她的皮膚很好。我沒有要靜雯等待，在手部以外的地方，並不是現在可以觸摸的。

所以我整個人靠往靜雯，輕輕地吻了一下她的額頭。靜雯一縮，那是自然的動作，釧沒有反抗，也就是說她已經接受了。

接下來吻的，就是她的嘴唇。我淺淺踫了幾下，靜雯在配合我。於是我伸出舌頭，靜雯張開口允許我進入。她的舌頭正在學習著如何動，動作不大。

一直，一直吻著，吻著。

沒有停下來，第一次吻了大約三分鐘，直到大家都累了。

靜雯笑了笑，我也跟著笑了。她輕輕打我的肩膀，我趁機捉住了她雙手，然反又再一次吻下去。

這一次她放得更開了，動作變大。

她在享受這種感覺，我也是。

第一次親吻，感覺不來這麼奇妙。靜雯心想。正因如此，人們才喜歡吻。

時機已到，在這種氣氛下，我的手也開始動起來。從靜雯的腳裸開始，這是最不敏感的地方。讓她慢慢習慣我的觸摸，我才開始玩弄靜雯的腳趾，然後到小腿，大腿。

靜雯沒有反抗，但身體在顫抖，他是害怕，也是緊張，但更多的是高興，這種心情的確是會使人瘋狂的，無論是有經驗還是沒有經驗的人，只要是全身的對象。

我們的嘴部動作一直沒有停下來，渴望與對方有更多情感上的交流。

慢慢地，我把手伸進了她的臀部。也不算上「伸進」，因為她的褲子太短，臀部本來就露了出來。每一吋肌膚都充滿魅力，特別是因為我知道全部都不曾被發掘。

每一個動作，每一個部份，對她而言都是新嘗試，她都需要時間去消化﹑去接納。我沒有急進，只是一步步地進行外部的探索。

突然一轉，我放棄了下半身的戰場，轉戰上當身。

這一部份，必須從手部與背部開始，這屬於比較安全的區域。背部止於腰，從腰部開始，我開始停留。靜雯的腰的線條很美，我把右手伸進去，接觸她的肌膚。已經摸過臀部，所以靜雯不會有太大的不安感。

伸進去的手開始大動作，我的身體改變了位置，使得自己可以把右手轉過來腹部，這是比較大膽的決定。

靜雯慢慢習慣被我撫摸腹部。這是決定性的一刻，因為腹部就在胸部之下，距離極小。

一點點。

我卻把手抽了出來，然後吻得更瘋狂了，靜雯也一直配合我地的動作。就在此時，我的右手終於放在靜雯的胸部，只是放著，並沒有動作，而且是放在最外層。

等她的指示，等她習慣，然後才慢慢遊動。

柔軟。

恰到好處，一隻手剛好包住了。

咁早有文，樓上係咪特登早出等我地放工搭車有文睇？
好體貼

More 已經睇哂，搭車無得睇

你咁體貼，應該出多啲文，俾大家食完飯嗰時睇，最好夜啲重甜，可以等大家臨瞓打個丁添

阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

繼續射喇銀妹

講到咁
一陣補返更lo

有冇咁快槍手啊

小妹想食

小妹累了

唔好呢到停啦大佬

完啦

係波邊停 屌你呀銀妹

點諗都覺得有伏

又係呢啲位停

第一日識我

又係咁！拎去打靶！

咁對小妹

留名今晚有j 打 ，條褲除左成晚喇

錫咁耐唔攰架咩

累㗎 咁你錫唔錫啊

有文未

就黎9點喇喂

只是隔著衣物的觸摸，我已經興奮到不得了了。不是因為我沒有這種體驗，而是來自靜雯的羞澀。她愈是羞澀，我愈是覺得難能可貴，愈是感到興奮。於是我輕力地旋轉自己的手，不放過任何的部位。

只是胸部的敏感點，在於乳頭，在這種情況下，靜雯是無法感受到這種美好的事情的。所以我的手又再次進入她的衣服內，一點一點的，從腹部往上移，直到踫到胸圍，終於停了下來。從腹部往上爬，胸圍外層的金屬線像是圍牆般隔擋了我的去路，然而這一次我卻不會繞路而過，我要直接開拓這條道路。

我慢慢地把食指鑽進靜雯的胸圍中，她受驚，馬上捉住我的手，阻止我進一步行動。畢竟是敏感位置，那是從小到大身邊的人都告誡不可以讓別人踫的地方，所以靜雯反射性地阻止我。但她的吻並沒有停下來，也就是說她沒有對此反感。

我的手退下，又再一次衝前，這一次我更大膽了。直接一隻手伸進去，感受靜雯的體溫。一隻手，捉住暖暖的肉球，我輕力揉動，靜雯的身體自然地跟住我的手部輕節移動，她終於感受到美好的體驗。

漸漸，我的手指刻意在揉動過程中踫到靜雯的乳頭，她明顯有了反應，而且乳頭也硬了起來。不，應該說，當我剛伸進去的時候，竟已經發現靜雯的乳頭硬了。她的乳頭小小的，很可愛。

我用左手把靜雯扶起，右手沒有停下來，因為我捨不得停下來。我的左手解開了她的胸圍的扣子。這使她和我更得以釋放。隨著我的動作愈來愈大，靜雯也更加放鬆，享受我為她做的私人按摩。

雖然乳頭很吸引，但是還未到我真正需要攻略的地方。所以讓靜雯好好滿足一番之後，就進入今晚的重頭戲了。

我雙手玩弄靜雯的大腿。她的腿非但白，而且滑，滑得很，滑得我幾乎只想玩弄她的腳。順著弧度，我上下撫摸靜雯的小腿和臀部。靜雯的褲子很鬆，所以雙手可以隨時突擊她的陰部。但是我並沒有這樣做，雖然探得有點久，但是對於第一次上床的女生而言，這種速度已經很快了。

所以我要調節自己的節奏，讓靜雯感到舒適。

這個前戲，差不多做了兩個小時。

然後，我才第一次踫到靜雯的陰部。她沒有叫，身體卻微微一震，我知道這是真實的反應，她應該明白到，接下來的事情，自己可以有多舒服。

我雙手集中在靜雯的臀部，不停地來回，過程中用手指劃過靜雯的陰部。她的蝨部愈來愈熱，比我想像中更敏感。

這一切像是幻想般美好，唯一真實的，就是我從內褲邊踫到了靜雯的陰毛。

或者，她從未修剪過。

純真。

live

她的蝨部愈來愈熱，比我想像中更敏感。

處女都有陰蝨

二個鐘前戲？

咁重要都打錯屌

合理嗎？
利申：青頭

同女朋友既話係合理
第時實戰記得唔好一味插插插就完

睇你多唔多花臣玩

我欣賞銀仔嘅前戲
加速

可以有咩花臣玩到兩個鍾？

利申：我都係青頭

玩腳可以玩好耐 但兩個鐘就難D

屌條女屌咗幾日

都仲未插到入去

真絲

真絲同偽娘係一線之差

兩粒鐘前戲，然後，原來條女訓撚左

入左架喇？

前戲最多咪十幾分鐘

無文唔準推 去推車啦

日日準時都話冇文

屌得未

正皮左未

唔好提 我之前諗住等你199正皮先like落去
結果手痕禁左正皮收唔返

忍唔住正皮就係呢d

我呢D係比單車破處

小妹今日頭爆痛
訓醒都係咁
今日唔可以射大家了

Take care 銀妹

Take care,咁我著番條褲先

其實樓主有冇諗過係故入面加少少插圖，我覺得有少少插圖會有個畫面，更有代入感。

個人意見only。

Btw, 好好睇, Keep up

銀仔又去拍拖呀?

知道 訓醒見到咁撚多負皮

小心凍親啊哥哥

奈何小妹既畫工

邊有

上網搵下圖，自己影下相都ok。

有小小色彩都會幾好。

推咗

啱啱睇完第一季，入嚟留名支持先

post10都仲有新讀者

進度有啲慢 推

即使是隔著內褲，我也感受到靜雯的濕度。就連內褲都濕成一片了。沒想到這是真的──只要有足夠的前戲，足夠的耐性，就能見證這一刻。

我並不著急此刻就脫下她的內褲，只是在邊沿把手指伸進去。

滑。

此刻似乎沒有什麼能夠阻擋我的手指的進攻了，靜雯的陰部早就濕得一塌糊塗，我的手指先由地移動。

然而靜雯的陰道口，卻乾濕得很，沒有半點毛，這一點我才奇怪的，但沒有多作理會，而是繼續我的行動。

漸漸的移動。我開始將四隻手指都伸進內褲裡。之所以不脫下它，只是為了讓靜雯保留最後一絲安全感。

隨著我的上下移動，靜雯身體的反應愈來愈大，甚至，我明顯地感受到陰部上方有一粒突起的異物，硬著。

於是我集中攻擊那一點，加快自己的速度，靜雯的反應來了，不停左右移動，似乎想擺脫我的手，但是身體又不禁想接近我。

皺眉，屏氣，全身蹦緊。

直到有一刻，她終於吐出長長一口氣，身體也放鬆下來了。

但是我的手指沒有停下來，於是靜雯緊緊夾住我的手，不讓我再動。

我知道她已經高潮，此刻陰蒂正敏感著，不應該再刺激她。只是靜雯這個樣子太可愛了，所以我又忍不住。

「嗯──唔要喇。」靜雯終於開口。

你不要，那就到我要了。

我終於徐徐脫下靜雯的內褲，她也沒有再反抗了，只是當內褲完全脫下之時，她的手又自然地遮住了重要的部位，不讓我細看。

我吻了她一下，問：「你可以嗎？」

她點點頭。

濕的不只是靜雯，我也是，內褲早就濕透了，加上褲子緊，所以陽具在裡面硬得快要斷了，在釋放出來的一刻，重見天日的感覺真好。

我沒有要靜雯幫我口交，因為我不肯定她喜不喜歡這樣做，而且長久的戀愛中，也不急在一時。

戀愛應是長久的。

我的陽具，在長久的戀愛的陰部上下移動，沾上她的愛液。這個動作靜雯能夠接受，但是真正的痛苦在後頭。

我稍微推動，靜雯馬上皺眉，連身體也不禁自然地往後。

無從入手。

她沒有經歷過這種痛，正確來說，是她的這個部位沒有經歷過。所以她很害怕，心理上逃避了。

我沒有戴套，因為這只會增加推進的難度，而且我知道靜雯今天是安全的。

經過多次嘗試，終於進入半個龜頭。然而接下來的才是真的關卡。

我微微地移動自己的腰部，讓靜雯慢慢適應這力度，一邊吻她，一邊刺激她的乳頭。這本來就是一件難事，希望我在這之前的前戲，能對此有所幫助。

「準備。」我讓靜雯作好心理準備，然後抱緊了她。

一擊！

整個龜頭推動陰道中，陰道不停收縮，刺激我的龜頭。

處女。

我差點就在同一刻射了出來。

靜雯痛得流眼淚，真是我見猶憐。我沒有再動了，只是等靜雯先適應過來。

聽日就會射＋完成任務

Cdrom輕輕一推 由一追到依家
聽日先射個正皮俾你

乾濕得很

歡迎踏入銀仔領域

有文都冇人推

我估任務係條女自己想破處

依種感覺
咁似開首第一篇咁既

都唔係第一日既事

推啦推啦

你自己打下篇會射+任務完成
係人都估到啦

屌你我要射呀

ching ho bo

射妳

咦

「咪住先！」當我再次動起來的時候，靜雯卻打住了我。

「嗯？」這個時候還有什麼事呢？

「你咪以為我係傻嫁！」我不解，然後靜雯翕下頭，咬咬唇說：「你係咩身份咁做先？」

黑人問號。

這個問題不是應在我插入前問的嗎。不，應該是進入這房間前。靜雯這個時候才問，真叫人耐人尋味。

我一邊思考，一邊擺動腰部。

然後，我再她的耳邊輕輕說了一句：「男朋友得唔得？」

她再次咬唇，卻沒有回答，只是點頭。

於是我腰部加速，雖然靜雯看起來很痛苦，但也許是在享受。這種情況不宜停下來，我盡量邊插邊調節自己的擺位，讓她舒服一點。

愈來愈濕，愈來愈緊，我開始忍受不了，於是猛然加速，狠狠地射了一發。

拔出來後，她的陰道還在收縮，把部份精子推出體外，這個過程十分治癮，百看不厭。

不過靜雯並沒有讓我多看，因為她很快便要我抱著她。剛睡下來，她整個身體就靠過來了。

向下一望，我的陽具上還沾上一絲血。

處女。

「唉呀！」靜雯似乎想起了什麼。

「咩事？」

「都係冇野喇。有事，但她知道不應該這個時候處理，這個時候也處理不了。

銀仔要做爸爸鳥

爸爸唔好唔要我

咁就屌完架啦

靜雯都幾犀利
呢個鐘數問

扑野都趕收工
不如唔好扑

俱樂部的規則是絕對的，遵守或死亡，工作人員和執行者只有這兩個選擇。尤其是家鴿，因為俱樂部最重視情報的保密。

剛剛才發現才白鴿本人出賣情報的事，在這種風聲鶴淚的環境下，大家自然是倍加小心。沒有人會在這種時候離開社區的，只有笨人才會這樣做。

然而狐狸這一刻就坐在吧台。距離他進入社區已經有一個月的時間了，他最終還是忍受不了而出來。

他居然出來了。

當然建立社區，不讓家鴿與外界有聯絡的人就是他，但他居然帶頭破壞規則。只是沒有人會對他有異議，因為沒有人會質疑狐狸的忠心。從他在「那個組織」的地位；從他對於俱樂部的貢獻；從他在與螢火蟲第一戰的表現，大家不能有所異議。

所以他出來了，因為狐狸也知道這一點。俱樂部不可能對他不利，因為自己還有利用價值。

這就是人類。人際關係是建基於利害，與其去討好別人，倒不如增值自己，使自己成為有利用價值的人。愈是有利用價值，就愈不可能被取替。

在智謀方面，狐狸就是難以被取替的一個。

既然他在酒吧，就必然會引起討論。有討論，那在身處在俱樂部的人想不知道他的事也不能。

穎澄就在其中一個住在俱樂部的執行者，所以她也被逼知道狐狸的到來。

然而穎澄卻並不討厭這個人，應該說，她也很歡迎狐狸到來，因為自己正好有些事要找他。

若在平日，是極難聯絡這個忙人的。

「出黎抖氣？」有勇氣坐在狐狸身邊的人，都不是普通人；有勇氣坐在穎澄身邊的人，也絕不是普通人。

他們二人就這樣背著眾人的目光，聊天。

訓前有文

說好了的完成任務

狐狸，我需要你嘅智謀令銀仔.......

任務完成？

肅清組呢

咁就屌完？

生多個執行者

好奸

點到即止

不嬲上一個任務最後都要連下個任務第一篇

咩事

推推推推，俾個尾我

屌你銀仔破左我靜雯個處

銀仔係咪唔知風聲鶴唳個唳字點寫定係特登寫錯？
Btw 我是來留名的

應該係打錯
改返先唔該曬

幾時變成你的

ching多謝你

不用
繼續推

留意左你好耐 默默地推

出文報答得㗎喇

Push

「出黎抖氣？」有勇氣坐在狐狸身邊的人，都不是普通人；有勇氣坐在穎澄身邊的人，也絕不是普通人。

他們二人就這樣背著眾人的目光，聊天。

「入面太難頂，我當初都係呢個原因，所以轉行做左執行者。」

「哦？」這些事穎澄倒是沒有聽過。穎澄對於其他人的事和感受並沒有興趣，只是她喜歡聽往事，特別是俱樂部剛成立的事。也許在這些情報中，有她所想聽到的。

「當年我想離開社區，離開俱樂部，走到歐洲重新過自己既生活，」狐狸喝了一口酒，然後回憶起往事：「但係佢阻止左我。」

「佢」指的就是蝸牛。除了蝸牛，沒有人能使狐狸做他不喜歡的事。

「佢比左個條件我：我可以離開社會，但係要作為執行者既身份，繼續成為俱樂部既一員。」

執行者與俱樂部之間只有委託關係，即使狐狸成為執行者，俱樂部也無法左右他的去向，更無法強逼狐狸接任務。

「有啲事你唔知道就唔會去理，知道左就好難唔理。」狐狸離開香港，就是希望斷絕一切消息，讓自己可以抽身。但是成為執行者後，俱樂部就可以向他發放一些他不得不執行的委託。

「在蝸牛眼中，我只係一隻棋。」狐狸苦笑：「最初建立情報機關，遇到最大既問題就係點樣有系統咁收集情報、為執行者提供支援、訂立合理既佣金同執行者等級。所以蝸牛要我做執行者既目的，只係幫佢測試信鴿，然後提出改善方案。」

狐狸當然知道蝸牛的用心，但他卻沒有拒絕。像是他們已是一對好朋友，彼此都很了解對方，了解得會利用對方的「弱點」來幫助自己。

狐狸覺得自己說得太多了，突然話鋒一轉，問：「你搵我係想問果個宗教啲野？」

狐狸早就看穿了，狐狸當然會看穿。

穎澄也沒有說什麼，只是點點頭。

「如果你想知道真相，或者會付出一定既對價。」狐狸只是陳述的語氣，沒有半點感情。

「從你接左何靖民果個委託開始，就注定有咁既一日。」

「果個任務，係你既指示？」狐狸沉默了。他沒想過穎澄居然會知道，這是推理還是第六感呢？

「螢火蟲既戰鬥早晚要開始，早著先機既人先可以贏。」這就是狐狸的答案。穎澄再次點頭，這個解釋已經足夠了。因灼穎澄知道，不管狐狸做的是什麼，也必然是為了俱樂部。

「更何況，由你自己親手拎到個名單，係最好既安排。」狐狸說：「呢個係你唯一睇到名單內容既機會。」

穎澄的心揪動了一下，連表情也改變了。不管是狐狸還是酒保還是其他執行者，沒有人看過穎澄露出這種表情。

她不應有情。

狐狸當然知道這件事。穎澄也清楚「盒子」的特性，從她決定打開盒子那刻開始，她就知道狐狸肯定會發現這件事。

「密碼就係何靖民屋企搵到。」這件事愈來愈複雜，也愈來愈清晰。穎澄很清楚，雖然當初是莫志明叫自己接下這個任務的，但事實上是狐狸在背後給莫志明一些暗示或者指令，使穎澄接下這個任務。

施先生以為狐狸是在回港後的幾天內想到這一切佈局，這就是他失敗的最大原因。早在日本之時，狐狸已經開始設局。

只是局內的人永遠不會察覺。

在穎澄住在何靖民家中的那幾天，她翻遍了他的家，找到關於「盒子」的密碼。何靖民死前，也是莊嘉義的重要合作伙伴，是他的經濟來源，當然也知道密碼。當穎澄看見這幾組密碼時，就已經知道自己接下這個任務，就是狐狸的意思。

所以，一切已不由得自己選擇了。

「正正係呢個名單既內容，我不得不同接觸天雲。」

天雲。

正 有文
但係唔代表夠呀

已經加左字

唔會有夠嘅一日

唔夠呀

啲伏筆好勁

銀仔做爸爸喇

頂你睇銀仔仆嘢好似睇足球小將咁分幾日睇

好好奇
穎澄唔會離開/出賣俱樂部係因為有銀仔
但係又話穎澄留係俱樂部為咗利用俱樂部搵返個男朋友

幾時先等到拆解穎澄同銀仔關係之謎

邊個天雲？
你快啲出文

之前話改左名阿嘛，果個組織

咁快就sense到

比人讚最開心
哥哥快d射多d讚比我啦

慢慢來不要急

靜雯同靖民有咩關係

但拆完就好快完
銀妹繼續帶大家遊下花園先
例如等穎澄綁起銀仔問佢屌處女屌得過唔過癮
跟住銀仔解釋一輪又原諒佢之類

推牙

起碼SM銀仔幾日先啦

推呀推

銀龍集團
銀仔
銀影

銀仔同佢男朋友可能有血緣關係

人黎！上皮鞭

幫推

推到1001

文呀~~~

搞左咁耐都未射, 虧了吧?

推到101, 又要開番(八)

推呀推，求銀仔今晚射嘢

人心

d要求好對立wor
到底應該滿足邊邊

痛

講咩 一定唔會

一邊SM 一邊解釋兩人關係

燈一燈 睇嚟十一又會...

嘗試630出文 依家打
希望小妹可以陪住大家放工

銀仔失左憶 穎澄要搵返銀仔發生過咩事

好亂啊

蠟燭呢

咦 咁樣真係好咩

咁又解釋到殺戮故點接落去大學度

一日皮鞭 一日蠟燭囉

銀仔同穎澄男朋友

那個穎澄關注已久的組織。不管是程小銀還是薛正龍還是其他執行者，都不敢接下與天雲相關的任務。但是在無形間，狐狸關然把穎澄引向這個組織。

「你想知道既事，或者呢個組織會比到答案你。」答案！穎澄再一次揪心，並不是她無情，只是唯一使她有情的人和事都已盡然被封印。

封印在那個組織當中。

「螢火蟲既實力不減當年。要徹底擊敗佢地，一定付出代價。」主角毫無損傷地勝出，這只是美好的童話故事。穎澄早就知道，所有事情有得必有失。經歷過六年前那件事的人，尤其是她，都知道這將會是一個沉重的代價。

「我要去一趟希藍果到。」這次揪動的人是狐狸，像是牽起了他的什麼回憶似的，使得這個腦中只有工作的人，也似乎起了什麼變化。

只是這種變化很快便被壓抑下去，畢竟狐狸跟穎澄不同，他已是一個經歷過人生起伏的人。所以狐狸馬上轉個話題，說：「新一批執行者過幾日竟畢業，今年有四十幾個人，其中都有好幾個能力極高。」

他頓了頓，然後說：「包括你帶入黎果個。」

執行者的新血，大部份都是由執行者發掘並帶進來的。這些執行者當中，有不少是委託的受害人。

每一個成為執行者的人，背後都有一段不為人知的故事。

穎澄思量了一下，然後打了一通電話：「喂，銀仔。」

「穎澄？咩事呀？」

「五日後會有個新人黎搵你，你睇住佢做野。」每一個執行者新人的頭三份委託，都要有舊人照應。如何找到舊人，那就是他們的能力了。一般是由介紹他進入俱樂部的那人負責，要不然的話，就自己到俱樂部找人。

「下，點解要……」銀仔還未說完，穎澄就掛線，然後到希藍的家去。

「下，點解要……」我還未說完，穎澄就掛線。

屌！

又是這樣。倒不如說，從我認識這個人開始，她就是這樣。她只是在做符合她人物性格的事情罷了。

作為她的「徒弟」，我的確是有負任要帶領這個新入來的「師弟」。然而執行者的關係並不明確，每個人都是獨立的，所以我大可不必幫她。

我倒是沒所謂，因為新人的一星任務不會有什麼難度。但是為了不得失客人，影響俱樂部的聲譽，才有這種規定。

這也是一層保險。

不過，我還有必需解決的事。那個任務的後續，或者說，那些任務的後續。

商，就是另一個世界，不曾接觸的人，總以為是「打份工」，但背後真正的操作，卻比人們想像中更骯髒。

踏入一個未知的世界，是極為危險的。

但這一步必須得踏出，對我而言。

睇到字已經硬

小朋友先玩蠟燭
大人通常玩D勁嘢

無睇過

銀仔可能之前係銀龍揸fit人
之後somehow變成而家咁
所以佢條女就入黎組織查探
拉埋銀仔入黎方便保護佢
其實救穎澄既爆seed銀仔先係真銀仔

喂

麻煩管理員幫我del左佢個留言佢ok？

次次有人估中你都改架啦
無所謂啦

咁都知

好奸呀銀仔 請你食朱古力啦

改啦唔緊要
呢個係作者同讀者既角力
趁人小小講多d

其實點解銀龍叫銀龍？銀如果代表銀仔，龍又係代表乜？
我地就assume喺遊艇上佢輸左，點解作者唔交代佢呢？死左都講聲阿
如果佢無死，點解佢又會走得甩呢？莫非佢同主辦方有關？走甩左佢又會plan緊d咩呢？
仲有以狐狸咁神通廣大，佢應該知道發生左既事，點解又會無動於衷(表面上)?
仲有蜘蛛點解叫蜘蛛？可能似蜘蛛既獵食習性？

搵日要由頭睇多次先，斷斷下咁睇唔係好組織到

同意重新睇多次
不過要睇書，因為好多情節執左

幾時出

咁搞法會唔會銀仔嘅代號就係龍

呢個都可能，不過太直接咁
不過以我地作者既鬼才唔會寫到咁簡單既

好大壓力

推完訓覺

訓醒打文

係喎原來銀仔個朵仲未出

到底屌靜雯個任務係咩，屌完幾日都未出

出左啦 鬼才
i like this name

任務係咩唔緊要
最緊要既任務背後既不合理處，帶出黎既訊息

俾銀仔中出飛完，連文都唔交待

就黎講到啦

冇200正皮我係唔會開新post

你出埋今日篇文就有架喇銀妹

咁有信心

出左先喇銀妹

等我諗諗先
最唔合理嘅係靜雯搞搞下突然清醒咗
意味佢嘅性器官可能經過改造
再加上個名太似靖民

我係唔係發現到咩唔應該發現嘅嘢

仲hold撚住正皮

199正皮

正皮201

Xxxx

都市一個傳聞，只要你將個人委託放於籃球場的椅子下，填上基本資料，就有人處理你的委託。

這個傳聞不知道是從何時何處傳出來的。俱樂部的建立是為了有錢人而服務，然而這個性質也逐漸在改變。

既然這個組織存在，就不可能永遠隱藏。所以慢慢地，連普通市民也聽過這個傳說了。只是有些人會當是笑話，有些人會信以為真。

一些被生活逼於無奈的人。

於是，清道夫在籃球場的椅子下，又找到了一條字紙。

這張字條寫的不是委託，而是取消委託。

「銀仔，你呢個時間唔洗返工咩？」星期二，正是我跟靜雯破處後的第二天，原本這一天我需要上班的，可是我出現在俱樂部中。

因為我已辭職。

「果邊既野，已經全部搞好哂。」既然完成任務，也沒有留下來的理由。

謙少透過內線聯絡信鴿的人。掛線後，突然想起什麼，然後取出一張字條給我。

「呢張……我諗係咪比你睇好啲。」籃球場的字紙，不是委託，裡面寫著名為天真的未跡。

「你好，我是早前委託你們的張靜雯，希望這個都市傳說是假的，要是真的，請不要處理我的委託，因為我已經找到我的愛人了，謝謝你們！」

我笑了笑，冷笑。任務早就開始了，只是她的誤會。我不必做得那麼真，但我不得不這樣做。只有她真正的愛過，才會真正的受傷。

目標姓名：張靜雯
支付金額：HKD$200,000
特別要求：體驗失戀的感覺
任務難度：★★★☆☆

任務完成！

任務十六

「恭喜你，呢到六萬，請點算一下。」酒保謙少說：「同時都恭喜你正式成為四星執行者。同三星唔同，你以後既任務可以選擇唔要清道夫既服務，另外，俱樂部亦都已經準備好一間房比你，你隨時可以入去。」

雖然我早就知道這件事，但是到自己真正成為四星執行者，卻有說不出的感覺。是喜悅還是期待，我也不知道，只是距離「肅清組」的目標更近了些。

我回想起那個男人對我說的話，就在兩年前，我剛進入俱樂部不久之後的事。那個自稱為「呀徵」的男人出現在我面前。

是一個雨天，微雨。

我剛成為執行者不久，要調查一個心理醫生的犯罪紀錄。那時候任務已經完成了，只等著他入獄。

卻在我交付委託之前，他找上了我。我依然記得他當時的笑容：「罪證同記憶一樣，可以為真，亦可以作假。」

我不明白他在說什麼，只是他拋下了另一個問題給我：「人點樣可以證明自己既回憶係真？你見到我入獄既呢段記憶，點知道唔係我『製造』出黎呃你既？」

我沉思了好一會兒，沒有回答，因為我回答不了。人如何證明自己所經歷的一切是真？他的語言的確影響了我的思考，而且這種影響還深遠。

直到某一天，蝸牛出現在我面前。背後還帶著數十個肅清組，那是肅清組第一次正式成立和命名之時，陣容不大，殺氣卻足以壓過在場的執行者。

站在他們面前的，就是俱樂部的最高領導人。

他當時只是說了一句話：「想知道真相，就黎我身邊，我話比你知。」

他的身邊，只有肅清組。

shit！！！

屌你地真正hold正皮，食屎啦

唔好咁講，大家都係支持你姐

想問問
如果市民係貪得意擺張紙落椅底
根本唔知委託左
其實個支付金額邊個比
之後會有人問靜雯拎返？
唔比會點？

如果銀仔接左委託後發現靜雯成個欣直咁

靜雯搵到既所愛之人就係我

起籃球場寫紙仔交低任務，咁嗰20萬邊個俾

淨係幫你改左呢個朵都值得送本書比我啦

女人就係咁犯賤

無情所以最強

委託係有特定格式，冇得貪得意，因為俱樂部會有辦法要你還清啲錢。
所以會有人問靜雯拎返

欣宜岩你

講故台鬼才

我是早前委託你們的張靜雯，希望這個都市傳說是假的，要是真的，請不要處理我的委託

咁呢段我睇唔明
即係靜雯發出委託果陣係知道俱樂部係真既 但當佢以為搵到真愛又心裡希望呢個只係傳說
所以寫呢張紙？？？

原來我未正評

就算係因為都市傳說
就咁放低張紙條
咁嗰廿萬係點樣交收嘅呢

當初佢只係絕望情況下，抱住是但試下冇壞既心態
後尾有左銀仔之後突然諗起自己委託過呢個任務，唔理係咪真都好，希望對方可以取消。
但唔知銀仔本身就係執行者

完成任務之後就會有工作人員聯絡佢俾錢，如果冇人接就會由頭到尾都冇人聯絡佢
比唔到錢既，俱樂部都會有自己既手段

諗住玩下
點知咁就冇咗廿萬仲要冇埋個處

多謝銀仔送書

係唔係叫條友做執行者去還錢

其實唔係，係靜雯想試下失戀既感覺，到佢呢個年紀都已經唔pound of自己係處

Btw啱啱係紙言睇完殺戮故
個ending明明係有第二季嘅感覺

冇左隻豬仲要比廿萬人
果廿萬係屬於人既好奇心

想要嗎

提示：條線未完

很想要

睇完上一段文講新人都係委託完之後ga 受害者/有關係人物
睇來可以係俱樂部到見返wor

之後靜雯見返銀仔
發覺銀仔呃佢 誓要報復
令銀仔陷入前所未有既危機
最後穎澄肢解左靜雯
完

你個仆街 靜雯

1.比人食完懷恨在心，再落任務，執行者vs執行者，好似噬謊者咁
2.穎澄發現左個任務銀仔做左乜，推進佢地兩個之間關係既劇情
3.靜雯真係同之前既靖民(?)有關係
4.銀仔真係做左老豆

有機會會出，其實已經出左

屌你

btw，你係咪改左名

ching有冇興趣代打呢一篇
合作出書

我都係幫委託人姐

無啦
行不改名換姓
個名由隔離登跟我到而家

咦 噬謊者有呢part咩，點解我冇睇到既

btw屌你啦講曬所有可能性，又斷我後路

好似賭郎既主持人對決
到絕路果陣又解放銀仔既潛力，距離銀龍又近一步

btw我果d fan theory黎 只係同其他讀者討論劇情

寫呢個故生好多白頭髮

多情應笑我 早生華髮

樓豬屌你

做咩事

小妹唔係咁隨便既嘢
要屌小妹起碼都食個飯先

「你好，請跟我黎呀。」另一位工作人員過來的，指示我走入那長長的走廊。

走廊比我想像中更要長。在建築物外面看，根本無法想像裡面的結構，因為俱樂部的前門與後門是連在一起的，從外觀察是看不透的。

這也是理所當然，因為四星執行者的為數也不少，同時要準備給準四星執行者，讓他們可以隨時搬進來。

例如我。

走到一處之後，出現三條分岔路，各有指示牌。

「程先生，你既房係最右手邊。」他領著我又走了一段路。走廊的加左右都是房間，粗略一算，應該有上百間。原本房門刻有執行者的名稱，以表示屬於他一人的。但經過螢火蟲一事之後，狐狸將這些名字撤去。

一切，變得更神秘了。

「三三六號房。」他指示我在門前停下來，然後從口袋中取出一個儀器，對著門前的機器按了一下。

「系統重新開啟，請稍候。」燈從綠變紅，過了一會兒，又變回綠。

「主人你好，請提供你既指紋。」我稍稍有些遲疑，原以為會有房卡，但這似乎是人工智能家居，比我想像中更高級。

除了指紋外，還一連串有臉形識別、聲線、瞳孔。完成後，那個工作人員幫我輸入個人資料，然後說：「程生，房間已經登記完成喇，你隨時可以入去。如果有咩資料需要更改，或者需要咩服務，請隨便叫我地啦。」

然後，他便離開了。

媽的！

這房間也太大了吧。所有設備一應俱全，就連音響也是高級的，而且有隔音設備。這裡並不是房間，而是房子。一房一廳，還有廁所，就是沒有廁房。這是我的選擇，因為我不會煮食，而且這樣看起來更寬敞些。

這就是四星執行者的待遇。難怪有不少人是以四星執行者為目標，這待遇比我想像中好太多了。

我並沒有什麼要搬進來的東西，只是要重新買一些衣物和日常用品。

我突然靈機一動，說：「我應該點稱呼你？」

房內沒有人，一點聲音也沒有，但還是有人開口：「主人，我仲未有名。」

果然！

我早就聽說有這套智能系統，但沒想到俱樂部居然能自己研發出來。

一套類似siri的系統。

我沉思了一會兒，名字什麼的……

「你叫cindy啦。」不知怎的，我腦海就是想到這個名字。

「請你進入系統操作。」改名需要先進入內部系統，重新認證。所以我又走到那個機器的螢光幕前，重新將這個智能系統的名字改為cindy。在此之上，還有一欄是「房主的稱呼」。我指上面「主人」二字改為「銀仔」，這樣聽起來親切得多了。

「cindy！」

「銀仔，請問有咩吩咐？」雖然對答有些生硬，但她引起了我的興趣。

「幫我打開youtube，播一首歌。」

我不會喜歡你。

恭喜銀妹榮升四星傻閪

就嚟開新po了

即刻聽首歌
我都好鐘意

屌你 好耐冇見

希望可以拖多個星期先
宜家出有啲尷尬

好惡趣味
叫cindy

銀仔咁講睇嚟又想我吔推爆佢

總係覺得俱樂部同賭郎有d似

少推po 但有默默追po架

點解唔叫穎澄
好想點穎澄做野

推爆佢

好似係

我仲記得每個post你都幾乎係第一個覆
希望post11見到你啦

好似有得諗

睇黎聽日要開新post

幾好啊

有人幫我負評咗

聽日3點見

你話聽日見

銀妹我點認到係你?

新post開定條link先啦

切間。。。會成日失憶

切間同噬謊者唔通

咁岩銀仔又想爬到最高果層
想搵真相。。。
銀仔失左憶。。。所以
黎個以下犯上先

大脾有條龍

新post冇文

好型

個個男人都有架啦

起身推一推

小妹會著絲襪

準備2點前開新post

講定叫人推

宜家打文準備開新post

正皮準備

你兩點前開到 我一定比正皮

咁你準備定都得

推爆佢?

新post留名正皮就係咁簡單

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連

冇難度

Pish

文

推爆自己

原來喱邊未推爆

依家咁樣無咗個處, 可能都唔夠佢一路擺個處係度但無機會用咁sad

想知點追數 !

銀仔唔肯透露